請問30歲(失業)(狗隻#77691)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
你地呢班黃絲垃圾 咪出來遊行囉 拉鳩哂你番去慢慢玩

明顯侮辱手足